小心風向撚

裝修目標呢d就要fact check啦

對準政權

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論